# Nginx project
Это шаблон конфигурации Nginx.

# Перечень файлов

## Исходные файлы

- `nginx.conf ` — файл с шаблоном конфигурации Nginx.

- `README.md` — файл документации.

# Инсталляция

## Системные требования

1. Операционная система Linxux.

2. Nginx  версии 1.13 или выше.

3. Система контроля версий [Git](https://git-scm.com/). 

## Использование

1. Клонируем  данный репозиторий на сервер.

2. Устанавливаем шаблон конфигурации в систему  `cp nginx.conf /etc/nginx/conf`

3. Провяем  корректнойсть настроек `/usr/sbin/nginx -t`

4. Обновляем настройки nginx  `systemctl reload nginx`

# Связь

Замечания и предложения можно присылать на адрес <dturkin@reinform.ru>.
